禁蒙面法 唔等於 攬炒

禁蒙面法 唔等於 攬炒

禁蒙面法 (Anti-mask law) 係指係公眾集會例如示威遊行等戴面具或其他類似方式嚟遮掩身份

唔係話你日常生活唔可以戴口罩呀
唔係話你唔可以因為宗教原因而蒙面呀

就算加拿大美國德國都有相關法例，而且罰則都唔輕

呢條提案係完全針對我哋手足呀但對其他人、商家佬、外資嚟講根本毫無影響

咁點可以叫攬炒呀？各位手足唔好再話通過禁蒙面法齊攬炒

係唔係唔包popo?

當然唔包啦，佢呢個法案嘅目的係為咗方便警察認人

推

重點應該係用緊急法立即係香港係緊急狀態
可以繞過立法機關立法
未至於攬炒但都好動搖投資者信心

要引用緊急法先可以不通過立法會立即零秒推行禁蒙面法。
即係佢會用緊急法爦炒，明未?

緊急法先係重點

攬炒不嬲都唔係因為禁蒙面法
而係用黎頒布禁蒙面法既緊急法

仆街自膠咗
拉

係講緊緊急法
蒙面法WFC
有反對通知書唔通你唔去咩

拉

由得我沉

用得緊急法得一次，就會有第二次第三次，緊急法仲可以充公私人財產，對國際信心影響好大

龍門任佢擺 你話呢

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

用緊急法收回土地起公屋咪得囉

但用緊急法黎成證立矇面法就係